車匙vs一路向北

車匙

一路向北
車匙
一路向北

一路向北大炒三十條街啦
陳柏宇呢啲谷實屎眼先唱到歌既都拎出來比
狗耳?

陳柏宇隱世歌神

同場加映
極速vs飄移

咁樣比 簡直侮辱首一路向北喎

啱啱又走去聽多次一路向北，前奏一響已經起雞皮

一路向北真係好L正 每次係車都一定要聽

車匙一票都冇

冇正皮